毛姨立法會財委會撚狗

1520 立法會財委會直播
毛姨姨：聽聞有一個假博士曾經講過有警員超過十成燒傷.... 假博士嘅水準係咁上下

葛珮帆：主席，規程問題！請問係咪講緊我？我覺得佢冒犯我！

對號入坐

mo ee ho ball

葛假博士幫手拉布
又可以拗一輪

智商

被害妄想

人一藍

自認假博士

葛搏屎思覺失調

女人的戰爭好好笑

玻璃心到

有冇果段片

全港最紅假博士

假博士又贏

ggggggggggggggggggggoal

好似九品芝麻官特登撩李蓮英拗交咁

白痴葛bb對號入座

柒嘅

衝出黎柒

博士....?
佢的智力小學畢業未？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

講事實姐

總於認你張cert 係假架啦

崩口人

認左假博士

認左低智商

認左自己柒

假學歷唔使追究既咩?

搶撚住認

屌你老母邊個串我

撚狗

靜靜地唔得

衝出黎認係小丑

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

有冇片

幾時可以見到個假博士辦事處收皮

自動舉手

柒到呢

姓葛呢條八婆肯定係建制入面智商最低，ann姐咁蠢都偶爾講一句正常話

........
笑左(咗)笑埋右...
衝出嚟柒...
咁樣真係冇人幫到佢

點兜呀？

無第3set票

求片

笑撚死

好撚正

做咩沖出黎

你姓賈咩 唔係就收皮啦

數學題

其實個主席係咪扮傻？

呢啲咪叫正宗嘅「衝出嚟柒」囉
柒少陣啦

on9真係無極限

有無link
想睇假博士嘅表情

毛姨姨撚狗撚到出神入化

笛聲咩事

陳健波要中了

制度暴力又再度上演 一號一號一號

波叔冧莊

對號入座

反應過激，此地無銀

柒到笑

d笛聲好煩

出黎打工都見過好多，
無料既通常反應好大

真係無腦唔係扮嘅

傻閪真係傻閪
iq低之餘eq仲低
咁都比人撚到

忍唔住笑咗

假博士:
好多市民喊住咁樣同我講,
假博士畀人冒犯覺得好屈辱

崩口人忌崩口碗

呢個社會幾恐怖 一個假學歷嘅人每月𠱓十幾萬一個月

屌你老母 葛珮帆假學歷 要搭地鐵走

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

衝出嚟

講講下毛ee都忍唔住笑

LOL

長文慎入—請大家一定要睇呢個po (陰謀論)

葛假博士入左黎負皮

乜都係假

腦便殘

陰陽賊~
屎忽鬼~
陰陽屎忽鬼

推

撚到痴左線

毛ee

衝岀嚟柒

反埋包皮嚟燒咪超過十成囉

毛姨姨好7呀

終於認啦咩屌

有無片好想睇
一路都覺得毛e e好勁抽

弱智到。。。

你答佢又對號入座

你唔答佢又默認假博士

然後假博士 中曬招咁

真係好撚柒蠢

呢d咪叫衝出黎柒lo

早兩日

又撚一次

點解你會覺得係講緊你啊葛博士
點解既點解既

仲要見到毛ee處處都叻過佢 女人妒忌心爆發好難搞㗎

好蠢呀

葛博士~你唔對號入座都沒事
咁大個人少少政治頭腦都沒

姐係認自己假學歷？

自己衝出黎認

比人擊中要害

可能人地本身已經殘呢

人蠢....

白痴真係白痴

契媽

S

郭佩帆之前連容海恩都鬧
呢條共狗真係真心膠

好正

對號入座
係都要衝出黎柒

假博士IQ低到呢

Mo EE

Fun

賈博士

毛姨有片

撚狗咁撚

指名道姓都唔怕...客觀陳述